msgid ""
msgstr ""
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. PackAnything.PackAnythingString.MISC.DISPLACEMENT_BEACON.DESC
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.MISC.DISPLACEMENT_BEACON.DESC"
msgid ""
"Record the information of an object, activate this beacon, and the recorded object "
"will be moved to this location."
msgstr "记录一个物体的信息，激活该信标，记录的物体就会被移动到这个位置。"

#. PackAnything.PackAnythingString.MISC.DISPLACEMENT_BEACON.NAME
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.MISC.DISPLACEMENT_BEACON.NAME"
msgid "Displacement Beacon"
msgstr "位移信标"

#. PackAnything.PackAnythingString.MISC.SKILL.PERK_DESC
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.MISC.SKILL.PERK_DESC"
msgid "THIS SKILL WILL BE DELETED IN THE FUTURE. \n\n Learn Masterwork"
msgstr "这个技能已弃用 \n\n 学习大师技艺就行"

#. PackAnything.PackAnythingString.MISC.SURVEY.DESCRIPTION
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.MISC.SURVEY.DESCRIPTION"
msgid "Learn Masterwork"
msgstr "学习大师技艺"

#. PackAnything.PackAnythingString.MISC.SURVEY.NAME
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.MISC.SURVEY.NAME"
msgid "Don't learn"
msgstr "不要学习"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.NAME
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.NAME"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.NAME_OFF
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.NAME_OFF"
msgid "Cancel Active"
msgstr "取消激活"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.TOOLTIP"
msgid "Active the Displacement Beacon."
msgstr "激活位移信标"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.TOOLTIP_OFF
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.ACTIVATE.TOOLTIP_OFF"
msgid "Cancel order to active this item."
msgstr "取消位移信标的激活"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.NAME
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.NAME"
msgid "Survey"
msgstr "测绘"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.NAME_OFF
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.NAME_OFF"
msgid "Cancel Survey"
msgstr "取消测绘"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.TOOLTIP"
msgid "Survey this item for move."
msgstr "测绘这个物品以便移动"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.TOOLTIP_OFF
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SURVEY.TOOLTIP_OFF"
msgid "Cancel order to survey this item."
msgstr "取消对这个物品的测绘"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.NAME"
msgid "Active"
msgstr "激活"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.REPORT_NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.REPORT_NAME"
msgid "Active {0}"
msgstr "激活 {0}"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.STATUS
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.STATUS"
msgid "Going to active"
msgstr "正在前去激活信标"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.ACTIVE.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant is active a displacement beacon"
msgstr "这名复制人正在激活位移信标"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.NAME"
msgid "Survey"
msgstr "测绘"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.REPORT_NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.REPORT_NAME"
msgid "Survey {0}"
msgstr "测绘 {0}"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.STATUS
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.STATUS"
msgid "Going to Survey"
msgstr "正在前去测绘"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.CHORES.SURVEY.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant is surving an object"
msgstr "这名复制人正在测绘物品"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.ACTIVEBEACON.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.ACTIVEBEACON.NAME"
msgid "Activating beacon"
msgstr "激活信标"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.ACTIVEBEACON.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.ACTIVEBEACON.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant is activing a displacement beacon."
msgstr "这名复制人正在激活信标"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SURVEYITEM.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SURVEYITEM.NAME"
msgid "Surveying"
msgstr "测绘"

#. PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SURVEYITEM.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.DUPLICANTS.STATUSITEMS.SURVEYITEM.TOOLTIP"
msgid "This Duplicant is surveying an object"
msgstr "这名复制人正在测绘物品"

#. PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGACTIVE.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGACTIVE.NAME"
msgid "Active Errand"
msgstr "激活任务"

#. PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGACTIVE.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGACTIVE.TOOLTIP"
msgid "Displacement beacon will be actived once a Duplicant is available"
msgstr "复制人有空就会来激活这个位移信标"

#. PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGSURVEY.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGSURVEY.NAME"
msgid "Survey Errand"
msgstr "测绘任务"

#. PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGSURVEY.TOOLTIP
msgctxt "PackAnything.STRINGS.MISC.STATUSITEMS.WAITINGSURVEY.TOOLTIP"
msgid "Item will be surveyed once a Duplicant is available"
msgstr "复制人有空就会对这个物品进行测绘"

#. PackAnything.STRINGS.GENERATE_UNOBTANIUM
msgctxt "PackAnything.STRINGS.GENERATE_UNOBTANIUM"
msgid "Generate Unobtanium"
msgstr "生成中子物质"

#. PackAnything.STRINGS.GENERATE_UNOBTANIUM_DESC
msgctxt "PackAnything.STRINGS.GENERATE_UNOBTANIUM_DESC"
msgid "Whether or not does moving a geyser create neutronium"
msgstr "是否在移动间歇泉的时候一起移动中子物质"

#. PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.DESC
msgctxt "PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.DESC"
msgid "The magical machine that can alter this world."
msgstr "神奇的机器，可以改变这个世界。"

#. PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.EFFECT
msgctxt "PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.EFFECT"
msgid "Move the object surveyed."
msgstr "移动测绘后的物体。"

#. PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.NAME
msgctxt "PackAnything.STRINGS.BUILDINGS.PREFABS.MOVABLEBEACON.NAME"
msgid "<link=\"MOVABLEBEACON\">Displacement Beacon</link>"
msgstr "<link=\"MOVABLEBEACON\">位移信标</link>"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.APPLY_BUTTON_TEXT
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.APPLY_BUTTON_TEXT"
msgid "Move It"
msgstr "移动"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.APPLY_BUTTON_TOOL_TIP
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.APPLY_BUTTON_TOOL_TIP"
msgid "Move this object to a specific location"
msgstr "讲这个物体移动到指定位置"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.CANCEL_BUTTON_TOOL_TIP
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.CANCEL_BUTTON_TOOL_TIP"
msgid "Cancel survey for this item"
msgstr "取消对这个物品的测绘"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.TOOL_TIP_OBJ
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.TOOL_TIP_OBJ"
msgid "\n\nDouble-click to view this object"
msgstr "\n\n双击查看这个物体的位置"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.NAME
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.NAME"
msgid "Survyed List"
msgstr "已测绘物体"

#. PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.TOOL_TIP
msgctxt "PackAnything.PackAnythingString.UI.SIDE_SCREEN.TOOL_TIP"
msgid "There is no object being surveyed, or alternatively, there is an object in motion"
msgstr "没有测绘任何物体或有物品正在移动"
